今日考作文，我喊左

作完文，仲有五分鐘
我就覆卷一次啦
我即刻舉手問要紙巾

感動喊左

翻出去啦中學雞

做乜鳩？

好笑

0分重作

其實都唔想捉你錯字